藏頭露尾 “因果由國 容港治己”

藏頭詩甘明顯，系人都知，容不易送頭。李嘉誠就精啦，正所謂藏頭露尾，藏頭不成，就來一招 露尾，製造一個巧合，來一首露尾詩，“因果由國，容港治己”，真系厲害厲害